【幫我推】527我知我要做咩崗位，巴打們起左身請入！

大家成日話每個人係呢場運動都有唔同角色崗位
我決定左 我今日既角色就係散水撚
就係叫你唔好出金鐘

今次係我咁耐以黎第一次做散水撚
以前都好尊重大家既自由意志 出同唔出自行決定
但係527實在太危險 對唔住

524咁和平 到頭來都比狗屈暴動
527有起咩事一定係暴動起跳
個政府呢幾日係咁放大”私了”事件去正當化國安法
加上疑似黑社會招募人扮手足襲警既whatsapp流出
全部全部都係為528既國安法人大表決鋪路

527去金鐘 為乜 為阻開會 係咪？
612我地要阻反送中二讀
但陣間立法會發生咩事已經唔係你同我阻到
D保皇狗已經到晒紮哂營 夠鐘就開始傾國歌法
消極d講 就連國安法要過我地都阻唔到
我唔係叫你坐以待斃
但必須要承認 只有國際壓力先有可能扭轉到國安法
否則 我地就要準備迎接攬炒

講番527
成個金鐘都係水馬加超重佈防
幾百米一部狗車
主要幹島有rb逐架車check 黨鐵站更加係比狗接管
加埋成個港島都係便衣狗
我驚你連海富中心 灣仔 中環都去唔到
更加唔好再諗咩PP會保你 去碼頭換裝 扮野餐
周圍都係秘密警察蓋世太保
全個金鐘都係超高清人面識別cam

金鐘係商業區
你十幾歲後生仔出現係個度一定比狗SS
可以點扮番工同路過？
到時又拉你48個鐘打你一身
收你電話 起晒你network

勇武手足更加要諗清楚
你袋1支火魔係身
唔單止掉唔到入立法會 掉唔傷d狗
而且一比人SS就即刻拉你+還柙
你出左屋企門口就唔知幾時先番到屋企
有排都見唔到你鍾意既人 朋友 屋企人

我從來冇反對過火魔
但金鐘地形上已經輸
有起咩事上黎匿都冇得你匿
重點係陣間做d乜 對敵人既傷害值都係0
成件事係我地蝕底晒 你真係要諗清楚

而家既主線應該係等國際對國安法表態
528一齊睇人大有咩花臣 再一齊諗下一步棋
我唔想你到時係臭格/醫院過

講到底
我希望你可以諗清楚
我地輸唔起 輸唔起你
因為你好重要 每一個都好重要
我地既勇武前線巴係之前咁多役已經傷亡慘重
少一個就好少

唔使諗到咩end game 最後一戰 唔打就冇
齋講國歌法 下星期先表決
你陣間比人拉完 議會d人都仲傾緊
而你就已經揹住條罪起身

曾經
612又好 71又好 85又好 101又好
我地都以為係最後一戰
我地都又為場運動要完
但原來冇 一直都冇完
我同你原來一齊行左咁遠

聽日之後仲有好多場仗要打
我唔想到時見你唔到

要平安 好唔好？

認真
火魔算係最廢既魔法
前幾日磚魔閒閒地都打爆幾隻PPRB

推

分化失敗撚 拉

自推

又要自推

理大火魔唔係打爆咗裝甲車咩？